唔見左brp 補領緊 但要出國

話說我朋友冇左張brp
等左一個月連打指紋個封信都冇
有冇巴絲試過 未有新brp之前出境又入得返uk?
佢仲有半年讀完可唔可以用short term visa入返？

唔見brp真係好撚煩

唔見左brp仲夠膽離開英國 如果係我我點都捱到讀完先

利申：讀完都未試過唔見